動議用612 基金請保鑣

動議叫泛民動用612 人道基金幫非建制派有需要人士（例如VL、岑子傑等）聘請保鑣。

和議
反對（留返買音響）

岑子杰一定要請啦，唔係第一次

push

點解要dislike 我啊屌，劉同岑都唔止一次俾人恐嚇或者襲擊啦，真係會死人

與其用啲前俾所謂行政費買音響，不如用係實際啲既地方，佢地系統內批都可以快好多。

推

[超急推]大家唔好再傳FL7976！假㗎！

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

支持 我情願俾錢你請保鏢好過買音響。

希望佢快d好返

Push